我問題定係佢問題？

講緊書個陣，個小朋友係到畫畫

我： 佢：

我就話：「專心啲啦，上緊堂做咩畫豬！！」

佢：「我畫緊你喎！」

我唔識欣賞
佢畫功問題
Cm 原來小朋友咁細個已經識講大話

冇其他option

善心打破零回覆

尷過個頭比人扑

你

文盲？

出啲唔膠嘅膠po

膠過安全套😅

安全套嗰個多啲負皮😅

負皮唔代表乜🤓

佢咪你講嗰個小朋友囉
樓豬應該教緊特殊學校

細聲啲，有人會嬲